**Laboratorio 3**


A. El siguiente código es la implementación de una pila en Java.

import​ java.util.ArrayList;

public​ ​ class​ Pila {

	private​ ArrayList<Object> list = ​ new​ ArrayList<>();

	public​ ​ boolean​ isEmpty() {
		return​ list.isEmpty();
	}
	
	public​ ​ int​ getSize() {
		return​ list.size();
	}
	
	public​ Object peek() {
		return​ list.get(getSize() - ​ 1 ​ );
	}

	public​ Object pop() {
		Object o = list.get(getSize() - ​ 1 ​ ); list.remove(getSize() - ​ 1 ​ );
	return​ o;
	}

	public​ ​ void​ push(Object o) {
		list.add(o);
	}

	@Override
	public​ String toString() {
		return​ ​ "pila: "​ + list.toString();
	}
}


1. Defina una nueva clase de PilaTEC que extienda a ArrayList y dibuje el diagrama
UML para las clases.


2. Implemente la solución en código.


3. Escriba además un programa de prueba que le solicite al usuario 5 enteros y
después los muestre del último al primero.
